乜撚嘢adiclub?

咁我之前gold vip 冇得抽鞋？垃圾adi

same, 完全唔知自己個account number係乜

好撚狗 以後唔撚抽

好撚失望 買咗三千幾蚊野做VIP 抽咗一次yeezy...
好野 依家直頭改用adiclub 真係好撚野 為你個8折做會員咩 垃圾adi